hkmap.live 被下架 用Waze取代?

Waze 是由一間以色列公司研發，最後被 Google 高價收價的導航平台，其實世界很多地方的人都以 Waze 為駕駛導航 app，以歐美和東南亞最多人使用。Waze 最大賣點便是其社群功能，在外地多人使用，可以知道那條線有壞車都會知道，所以非常好用。

可即時於地圖上報告警察位置
及在地圖上打文字

所有人馬上download Waze
社群功能的香港地圖

舉報icon 如上 警察位置
緊急事件

推

集思廣益

pish

推!!!!!!!

Download 咗先！冇蝕底

下左架先轉用Waze
唔好而家用
廢事分散資訊

網頁版仲上到
嘈咩呢

而家爆咗出黎，就盡快download 咗個app 先，唔係叫你而家用，而係可能蘋果會喺hk app store ban 呢個app

網頁版冇gps 功能...?

點會冇呢

用web 版好d 喎，多d 人用

點解我係咁

終於有人講wAze

Android 清下cookies
可能你一早reject 左網頁取用你位置
或 系統Setting 預設reject晒browser取用你位置

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

下架又點? 網頁版將個網加至主畫頁, 其實咪同app一樣

你係咪用緊無痕模式？

認同

就算我冇用無痕模式都一樣做唔到定位
唔知咩事